各區隧或成最大漏洞

根本啲狗喺哂各隧道standby
一佔5分鐘就有成班狗衝過嚟捉人
人肉路障無撚用咖
有無各位揸車既手足可唔可以唔小心死火塞住啊
再喺咁呢場運動就會輸！

推

主要幹線癱左，入到隧道都冇用

可唔可以唔講個輸字

主要幹線都要手足去死火啊！！！

傷隧道先死火 得唔得

要有車嘅巴打做嘢